訓未？

訓咗晏教

Not yet

我都係 晏就訓左極耐

秒回

好好訓

long time no c how r u

返工，訓，返工，訓，好過冇得返嘅

你好

返緊工

但你條女好正

而家返咩話

都係既

未搵ft咩?

你贏

做咩唔訓

今日訓咗晏教，好精神

而家仲好早
我呢度9點幾

正呀係外國

未